有無人好驚父母好快老？

今日同阿媽係廳講野。佢同我講一諗起遲d我地幾姊妹出黎做野唔需要佢照顧就覺得宜家要盡量珍惜同我地一齊嘅日子。我聽到呢句就抬頭望下佢
突然先留意到阿媽唔知幾時開始，眼底多左幾條鄒紋，個樣老左好多。個下好心up
其實我地個個都過18歲，唔洗佢好似以前咁照顧但係佢覺得我地仲係好細個好似以前咁
前排病咗，阿媽即刻煲藥俾我

生老病死, 人生必經, 睇化左冇乜野

同感

驚 恭喜巴打有咁嘅覺悟 希望你會因為咁更加珍惜同兩老相處嘅時間
我喺媽媽身體有事先識驚 宜家好撚後悔

無得驚

以前好驚 不過而家無感覺了
因為都走曬

一直都驚 一直都想多啲同佢哋一齊
但佢哋唔要我了

老母真係對自己最好既人，乜都以子女行先
好想父母長命百歲

要好好珍惜同孝順佢哋

唔好等到冇咗先後悔

我都係 自從我媽個哥，即係我舅父過左身之後都主動同老豆傾計

我係驚身邊重要既人，又驚佢地病，以前已經好驚，加上近排一個好錫我既親戚過左身，先30歲，所以依家唔只驚佢地老又驚佢地病

sor各位，開咗新po。頭先打打下突然無咗之後重新開過po。頭先睇返原來自己錯手未打完就㩒咗po